白宮聯署要求英足總頒2019-20 英超冠軍比利物浦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你唔係熱狗黎咩

唔係